90後的你人工有幾多？

我25歲接近39K

不過依舊覺得買樓無望...

每個月10k家用

想出去租屋都無勇氣

大家一齊分享下

第x屆連登月入吹水大會正式開始

真心...有圖為証

20歲讀書撚

比啲意見呢幾年有咩可以準備

唔想出黎做幾年都得12-15k

利申bba major marketing

諗住試考紀律部隊 考唔到就唔知做咩鳩

其實除左專業人士 同做 紀律部隊 or 靠佣金嘅行業

真係好難輕鬆20k以上

MT>Big4

好多公司MT 得個名

~50k ibank

見到啲保險撚賺到發真係佩服佢地口材

搵sponsor接觸過呢行 識最大粒個MDRT賺到笑 身邊幾個無咁極端都起馬除返月入好過大部份打工仔

利申 見識少 呢行最唔可取係邊點？

其實都認同

不過係始終有部分人會覺得你係呃人

巴打9幾？

95 master grad

地盤

你跳班？

25已經搵咁多 我27先得22k 死左佢算

算係啦, 細過果陣跳左

找得26k 少過你好多。不過已經買左樓。 識投資好重要

利申返先, 係英國做緊野

點投資

21 ~50k
讀唔成書 出黎學廚 依家係某酒店做大廚

23歲先17k
仲要比10k 屋企

樓主撈緊咩 學歷係咩
利申 ive仔下年讀完

95年畢業
定你95年出世

HD 讀醫療出身
唔想比人起底

其實都幾辛苦
係屋企真係等你養定幫你存錢

巴打好波

94 搵緊15k 4日半工作 屋企5層樓收租 已經確認左今世係可以hea

父幹

90 8.5K

有諗過入保險
身邊有幾個都平均月入5萬up
但好驚自己做唔掂

我屌你老母！

90, 31.5k, 25k家用

人生已完

你好大開支咩？咁多家用既

介意講下master讀咩？

0月入 仲讀緊書 唔知係咪父幹

又係依d post
人生唔係linear function呀
咁多人自殺就係因為依d post

20碎 50k
係大商場做清潔

跑馬地番工？

唉 我認我好酸

屋企有其實搵幾多又有乜所謂

97年 得17k

人要學懂面對壓力
如果真係連睇吹水大會都自殺咁⋯⋯

97算好唔錯啦
邊行？

比咁多

92年 55K
覺得自己係零

幅圖乜都證明唔到囉

司法機構秘書

95 master 22k

職賭 net profit around 30k~

殯儀業
72k
92出世

95 21k
紀律部隊

公務員
Hea嗎？

點入行?

巴打give me five

比幾多家用？

巴打
勁中意你啲丁圖post

95，吾算搵好多

賭係賭場個樣？

算好過好多人

邊行？

跟屋企人做
前兩年0收入
之後出黎自己搵師傅
依家第6年
開頭極辛苦 乜都見過晒
老實講真係唔係人人做到

巴打邊行？

點解覺得係0？

我係1 岩嗎

馬會
淨賭星期五六日
97年未夠秤去賭埸

超勁
呢啲錢扺你賺

不過入行無熟人應該無可能

勁呀巴打

介意留個tg講下心水嗎？

3k-25K唔定

利申:炒散
努力同金錢成正比

有 呢行好大
識得化妝部有個搵50k 好似23 24歲

銀行

95 15k 有樓

大家搵4萬係咩工種？
樓豬唔洗灰心，我搵3xk下年都買到樓

好想知你投資乜

屌你老母臭閪 個撚個都2，30k
90 12k 我屌撚曬你地啊

讀緊非三大水泡科 96
唔知做乜好
確定無父幹
諗過做紀律部隊 但唔想一世做散仔

97 120k

横掂都係吹，點解唔吹大啲？

92 得30K 點樣可以係30歲前上車

樓主IO?

20650 屌你老母

20歲未有首期係咪死得？

巴打邊行

吾你老母

27 mps9 ja

其實點解唔做啲靠佣金嘅工，咁都做唔掂真係冇人幫到你

其實睇你跟唔跟到好老細，同埋自己勤唔勤力
我呀爸嗰team有大約170至200人，最少有三份一有10萬月薪，其本上你上到位識請人就得

次次連登人工post都會有好多point 9既人入黎 唔係以為20650好高呀？
利申：22 垃圾fg point9

Master in Financial Engineering

Ho?

咁小,多數都50k 一week 啦😂😂

98 4-8k~
Part time 返下餐廳
啲錢全部用黎旅行 零計劃

銀行？

大把人多果我，吾洗講老母既

真癈青

2k

有錢等於可以hea做？
依啲屋企以前點教出嚟

成班幾皮野一個月
好提子

我係Pt9 辣殺

得40,50k個d巴打唔洗灰心
好好投資 好快上到車

97 15k

95 原居民 有地起左樓 放緊3層租 老母開公司 得閒去佢到番一兩日part time 一日$1500

92年 25歲
每個月17k 岩岩grad
有私樓 已斷供
資產大約 6百幾萬

利申： 父幹撚

依家問你人工有幾多
唔係想知你有幾多層樓收租呀文盲
文盲真係慘 有錢都醫唔返

Same

5k

92年 無業一年
我覺得自己係零

咁多九十後咁高人工

今年grad 做左幾個月 11K
對唔住我係垃圾

巴打睇黎好有錢

93 30k

量地食緊穀種咋

9.5K

io 起碼32k啦
擺明係RnF

冇留意開出幾多糧-.-
反正戶口洗極都有

樓主話佢挨近39k喎

( Show Blocked User - Jenb )

個個口講 ...

我都玩下 ...

9.5k

睇得連登多真係會以為香港冇窮撚

利申窮撚

#1
雪條爸爸
5 個月前
小弟24 就25
年收入300k 左右
真心眼見身邊朋友
一係多我好多
一係少我好多
到底幾多先係正常數

香港新一代嘅窮撚基本上已經聚集晒係連登
你睇下幾萬蚊人工都有人話咩吹水大會
120k一個月又以為自己已經吹得好大咁
已經知咩事

人地問你9幾年出世咋 你答咁多做咩？

呢個post 果d 咩人黎個個咁有錢

屌 98 12k

認真你便輸了

有幾位巴打都貼糧單喎

其實有錢人多的是

我返工接觸到大把20幾歲

拎得出幾十萬嘅人

我都係出返去先

我二十歲退休了
樓主廿幾歲都仲番緊工

繼續吹

入得黎緊係搵到錢ga la 唔通入黎講自己1x k 咩

22 FG 3大
岩岩調整左 ～43k
政府

92
大學admin 平均22.5k😭

咩post

有名你叫 PI

80蚊一日

92
32K

FG 43K得黑警

認真?點入行

無返工 退左休了

上面有講 跟屋企人

22歲出泥做咗三年野
13k x 13個月糧加1.5-2個月花紅
比2k家用同比老母被逼供1k保險
每個月搭車食飯平均駛3k
淨番d錢就去晒炒股票
每個月平均有2k-3k 落袋
生活暫時ok

90 32k 儲左幾年錢加炒股 終於滾到180萬 但係都係無本事買樓

點解咁多point9

真心唔明點解要吹水 係咪自卑到咁

圖呢？

未計bonus, 英國真係好高稅

高級華人系列

找得0k少過你好多。不過已經買左2層樓。 識投胎好重要

而家香港專唔專業既要搵高人工直接間接都唔知累(死)幾多人先出到份糧出黎比你

22歲 master grad?
無知一問咩master

94 13~14k
獨居公屋, 月月清玩盡佢等死

我93
正職月入30K
住家母居屋
CASH 8M
有私樓(已供完),放緊租,
大陸有地,賤價租緊比人
D 金租加埋一個月應該高過人工小小

97 表示仲讀緊書

6Xk mo

master 撚
做大學pt tut $100/ hr
每星期返4 hrs

aud

冇野做 凈係問daddy攞錢 我下年就會去搵工架啦

英國master 讀1年

Part time 1.2k

97 最多都係final year
吹得就吹

但我係全職學生
所以都做充實既

撈撈聲

IC master 一年

你可以睇我d post 我有隻股票升左1個double 無人理

費事益人。 我就炒股起家的

25歲，做bank

爸爸嘅偉大

26歲：26k
工程狗

90年,
16歲入行凍肉拆櫃跑散,日薪大概800-1200 ,不過堅砌無停手
初初入行一個月大概只係返返到20日,因為太大體力勞動, 返2日就有一日要休息,
做到08年11月 剛好滿18歲,積蓄大概有廿萬,扣除當時考車牌幾千蚊仲有十零萬 ,
跟手學D同事,係銀行到開左個證卷戶口,學人買下股票當儲下錢,當時8.5入左1萬股騰訊, 14年 1股拆 5股 ,變相我當初揸果1萬股變左5萬股~當時股價10X蚊~變相我當年用果8萬零蚊變左5百零萬,我當時都幾滿足不過正值手機新時代,我都用好保守既態度,走左1萬股套現,買左層3百零萬樓同按六成同我女朋友一齊供,直至今日我都KEEP不停做KEEP住不停做,用自己份人工去供樓.家用每個月5K左右,但係開始會係到諗,究竟好唔好將呢4萬股騰訊套現轉貨入廿萬股匯豐,每年派息差唔多80萬算~忐忑,因為小弟係時侯結婚

睇都廢事睇 連登仔個個都50k問黎做乜

93,計埋BOUNS得11.8K
TOP UP SOCIAL SCIENCE物流文員一個

99 5k 爸爸比零用錢

冇朋友

多數前者，如果唔係唔會攞層主咁多錢啦

se做到咁勁，真係人中之龍

文盲又點喎，有錢已經好夠啦

就係要撚化你呢啲窮鬼，吹咩